聽講 YUNA 對腳有買重保險

有冇fact check

我用J check

Fap check咗

Check完，個閪買

樓主三條弱智仔攬炒死。。。

唔止佢，LIA隻腳板仔都有買保險